覺唔覺Lunch Gor最大既作用係拉邊

次次出黎都要十幾個黑警圍

條友膠化緊抗爭

Global petition: 88k (29/9,1749) 85k (28/9, 20:16)
Goal：at least 200,000

德國聯署: #11附教學
Sign & share

我承認自己係因為佢樣衰我先討厭佢

佢個樣是正過63.27%波台仔

各有各做 不分化

佢靚仔過我

中意獨扭, 好多狗mark佢

唔係喎，波台仔啲樣喺連登咁多個台入面先最見得人

我嚟香港fc過了

看那威風的他